點樣先可以block左啲app既煩人廣告?

成日用用下啲app有廣告彈出黎
尤其是玩緊啲掛機既game時
一彈出來就搞到停左掛機要手動關左個廣告
唔係隔一陣就會熄左我mon
到底點先可以block左啲app既煩人廣告?

有無巴打有同樣情況

FutureMind 的「AdBlock」

試試先